.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--f--Forbidding-Ward:

Защита союзника (`Forbidding Ward <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=126>`_) / Чары 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- чары
- преграждение

**Обычай**: сакральный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 союзник и один враг

**Продолжительность**: поддерживаемое до 1 минуты

--------------------------------------------------

Вы защищаете союзника от атак и враждебных заклинаний выбранного врага.
Выбранный союзник получает бонус состояния +1 к КБ и спасброскам против атак, заклинаний и других эффектов указанного противника.

--------------------------------------------------

**Усиление (6-й)**: Бонус состояния становится +2.





.. include:: /helpers/actions.rst